\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}
%\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{report}
\frenchspacing
\usepackage{polski}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{placeins}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[left=3.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\lstset { %
    language=C++,
    basicstyle=\footnotesize,% basic font setting
}

\begin{document}

\input{titlepage.tex}

% Streszczenie pracy
\input{summary.tex}
% Abstract
\input{abstract.tex}
% Oświadczenie autora
\input{statement.tex}

% Spis treści
\tableofcontents
\listoffigures

% Rodział pierwszy Wprowadzenie
\input{introduction.tex}

% Podstawy teoretyczne
\input{theory.tex}

% Środowisko i język
\input{tools.tex}

%Wymagania i projekt aplikacji
\input{project.tex}

%Implementacja i testowanie
\input{implementation.tex}

%Wnioski
\input{wrap_up.tex}


\begin{thebibliography}{20}
  
\bibitem{ghoglund06}
	Greg Hoglund, Jamie Butler \emph{Rootkity. Sabotowanie jądra systemu Windows}. Helion, 2006.
	
\bibitem{ewrobel11}
	Eugeniusz Wróbel \emph{Praktyczny kurs assemblera}. Helion, Wydanie II, 2011.
	
\bibitem{mrussinovich12}
	Mark Russinovish, David A. Solomon, Alex Ionescu \emph{Windows Internals 6th edition. Part 1}. Microsoft Press, 2012.
	
\bibitem{dleffinwell03}
	Dean Leffingwell, Don Widrig \emph{Zarządzanie wymaganiami}. Wydawnictwo Naukowo-Techniczne, 2003.
	
\bibitem{stevens07}
	Perdita Stevens \emph{UML. Inżynieria oprogramowania. Wydanie II}. Helion, 2007
	
\bibitem{MSDNlibrary}
	Windows Driver Development\\
	http://msdn.microsoft.com/library/windows/hardware/ff557573
		
\bibitem{spopenko09}
	Sergey Popenko, Ivan Romanenko \emph{Driver to Hide Processes and Files}. 2009
	
\bibitem{sbratus11}
	Sergii Bratus \emph{Driver to Hide Processes and Files. Second Edition: Splicing} 2011
	
\bibitem{swiatowiak08}	
	Jacek Światowiak \emph{Zarządzanie pamięcią w 32 i 64-bitowych systemach Windows} http://technet.microsoft.com/pl-pl/library/zarzadzanie-pamiecia-w-32-i-64-bitowych-systemach-windows-cz-5.aspx 2008
	
\bibitem{dabak99}
	P.Dabak, M.Borate, S.Phadke \emph{Undocumented Windows NT} M\&T Books, 1999
	
\bibitem{amritaluru07}
	P.K. Amritaluru	\emph{Master of the Obvious -- MDLs are Lists that Describe Memory} http://www.osronline.com/article.cfm?id=423 2007
	
\bibitem{aprioritinc}
	Apriorit Inc \emph{Simple SST Unhooker}
	
\bibitem{opferman05}
	Toby Opferman \emph{Driver Development} 2005
	
\bibitem{butler}
	Jamie Butler \emph{DKOM (Direct Kernel Object Manipulation)} http://www.blackhat.com/presentations/win-usa-04/bh-win-04-butler.pdf
	
\bibitem{windgb}
	Debugging Using WinDbg http://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows/hardware/hh406283.aspx
	
\bibitem{bitbucket}
	Bitbucket Documentation\\
	https://confluence.atlassian.com/display/BITBUCKET/Set+up+Git+and+Mercurial

\end{thebibliography}
\end{document}
